點解無「戒嚴推動組」？

止暴制亂最好方法就係戒嚴啦
佢地收哂外國錢先出黎示威架 一戒嚴就收哂外國資金
斷哂資金來源

有，我覺得派出解放軍及戒嚴好重要。事不宜遲，戒返1個月先

戒嚴